想問下紫羅蘭永恆花園首ed係咪係邊到鄉下揾個阿婆出黎唱

點解可以咁撚難聽

唔錯

好似初音把聲

笑死

🙉

都係果句 耳朵都懷孕了...我唔係唔鐘意茅原 但係佢唱某款歌真係唔得 頂唔順

茅原

小調

低能聲

首歌本身ok 但係俾佢唱成咁
唔明點解京阿尼成撚日搵佢唱

呢把聲真係
一聽笑到我仆街

第一句都未聽完就頂唔順熄左

茅原身材幾好

屌...
幾時有返幾首啱佢把聲唱嘅歌

套野好悶

我覺得翠星首op係ok 係ok架⋯

我心情唔好既時候會聽呢首歌
然後心情更差了

耳朵小產了

頭幾句聽到打冷震

nano.ripe都係差唔多呢種聲姐

逼住飛ED

我都撐唔到落去了...